過左我就話畀你聽，特朗普其實一直喺度幫緊香港。

特朗普其實一直喺度幫緊香港， 其實你望下個共和黨取態就明。

美國佢地其實一直玩緊一樣嘢叫做制衡， 你唔好睇特朗普做野彈弓手，事實上個做呢樣嘢嘅時候都係喺度幫緊香港。

事實上， 美國唔係獨裁政府唔可以一個人說了算， 特朗普取態如果唔係咁模稜兩可， 同北京傾若果唔係咁講嘅話， 民主黨嗰班人未必會咁順攤。
因為就算民主黨班人想支持香港，都會因為特朗普支持而反對。
其實我哋除咗感激美國議員之外， 仲要感激一個政治手段超高嘅特朗普。
-----------------------------------------------
ok，香港民主人權法案 第一關雖然過咗，其實我哋場仗仲未打完。
眾議院之後，我哋仲有參議院呢條戰線要打。
香港人絕對唔可以掉以輕心， twitter同海外文宣戰線更加要做好。
參議院絕對有機會撻q， 共產黨已經搵緊人做嘢去遊說美國議員。
記住撻咗q嘅話唔係輸十年，而係輸一世，輸埋整個香港，仲要畀班黑警指撚住黎笑。
各位真係要加把勁！

光復香港，驅逐共黨，
香港人加油， 五大訴求缺一不可
黑警死全家

Yes sir

你點知的

Good morning sir

Sir!

你點影的

你

都未過
BTW你點知的

Good morning sir !

morning sir

開掛嘅

yes sir

morning sir! yes sir!

Good morning sir!!

good morning sir！

Good Morning Sir

你點幫的

我係鳩蛇終極fans

鬼唔知咩呀阿sir

你點知的?

你點知的

通常8半開post

Sir 你點知的

Yes sir! Morning sir!

光復香港，驅逐共黨

你地內部話題？

警告你班人咪撚再推呢條垃圾啲post上熱門，不推文
拉

哇 有深度喎 同班散仔係唔同d

拉

Good morning sir!!
Thank you sir!

早排有手足屌柒特朗普， 都唔知係真痴定假傻

Yes Sir

咁多人的

thank you sir

人哋民主國家係向自己選民交待你估真係一個總統揸撚曬旗咩

陳雲

yes sir!

不推文

其實 侵佢可以用trade war順便幫一幫香港
中國急住想搞掂trade war就可能肯係香港問題讓步

利申 FF侵想幫香港

呀sir，食屎啦，屌你老母臭閪

good morning sir

yes sir! thank you sir!

Yes sir
你班人快到

知啦知啦 肯答你點影未？

please liberate Hong Kong

鳩sir係咪白警

屌晒班淨係識你點影既兒登仔

佢幕僚都唔撚知佢諗乜
你點知的

靜靜地唔得既

原來你就係謝振中

特朗普從來唔係真心擁抱普世價值既人

阿sir咁早起

25仔

good morning sir!

In president trump I trust
Please liberate Hong Kong

請善用不推文回覆

yes sir,你點知的

點會唔知 佢依家做緊嘅嘢成件事跳出嚟睇就知道佢其實一直幫緊香港

good morning, sir!

morning sir!

香港人加油

thank you sir!

Sir
你點知的

Sir

ok sir

阿sir死全家？

支持香港，咪就係打共產黨嘅工具囉。

Morning sir

你老母好撚正

Good morning sir!!!

Morning sir ! Yes sir!

你點知的

Btw鳩硬sir喺美國啲資產走曬未

Thank you sir

Yes sir!Good morning sir!

你點知的 sir 又咁早吖

推

Sir? How do you know?

Good Morning Sir!!

屌！睇燃內容先見到user name !

尋日唔係話比人查水表咩 唔知有冇比人送中

唔好傻啦 就算侵侵支唔支持 民主黨都會支持 因為要為下屆r選票

Sir做咩咒自己死全家！

不推文呀

全民Twitter 啊
得幾千人肯做twitter戰線咋
差你一個啊屌

trump

btw 你點知的

啊sir識啲野

係，著白色衫嗰啲

過你老

就算過晒都不是贏
大家仲要打落去

Yes sir!

Yes Sir!
Thank you Sir!

你班人比少少機會比其他人好無
下下都mon住，都無機會搶頭post

Good Morning Sir!!!

你點搞的

錯啦， 如果從一開始特朗普已經全力支持嘅話，民主黨唔會咁大力支持。

一定要堅持！

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

你地真係快過火車

Good morning sir!
你點知的

唔係打句黑警死全家就唔係黑警架~~~
GOOD MORNING SIR!!!!

返工啦阿sir

yes 鳩sir

屌你老母死黑警

Morning Sir

呀Sir食早餐未

啱

Thank you Sir

做咩開掛呀你

Morning sir!

鳩Sir怕唔怕法案過咗
會制裁埋你呀?

Morning, Sir! Yes, Sir! Thank you, Sir!

Yes Sir !
Goodbye sir !

咪玩啦，民主黨多次高調公開屌緊popo同香港政府，特朗普支唔支持都影響唔到民主黨，你估美國d官似香港咁撚on9咁小學雞咩，特朗普跳黎跳去唔係因為睇民主黨面色，而係貿易戰籌碼，明刀明槍話比中共聽佢好有影響力，佢既一句可以令風向變，你仲唔呃低？第二係因為選票，美國本土好多人受貿易戰影響令佢地憎特朗普，想佢停貿易戰，所以佢就好似跳制咁一時又咁一時又咁

你覺得人地成個黨會為咗一個人咁蠢去sacrifice選票?
如果比侵侵全力支持香港 民主黨唔咁支持 有幾樣衰呀? 美國人下屆總統仲會投佢地呀? 政黨做野邊咁幼稚呀

有道理

good post

參議院幾時會表決「香港人權法案」？

Good morning 蛇

英雄所見略同

D人識少少扮哂代表

good morning鳩蛇
between 你點知的

佢幫緊自己姐

阿sir咁早 食早餐先啦

真係全民 Twitter 啦

仲有2關要過先真係過到法案呀師兄

Twitter要人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

肩頭有花未

真係好多人，但

你都幾有心機日日作文

和你共建大灣區 早呀sir

你不如改名做鳩up冇親戚啦sir

好有學識，睇到大家嘅回應都好舒壓

你up乜呀呀sir

阿sir 黎講算有腦
雖然9up

只係幫香港可以令佢有效搞鳩中國咁解

就算未過你俾我聽又有分別咩 sir!

Sir yes sir

推呀屌你老母 國際言論唔可以輸呀

morning sir, thank you sir, understand sir

鳩Sir咁早呀

goodbye sir

Yes sir !

鳩Sir幾醒
不過你點知的？

你開親post都只會引埋一大堆無意義既洗版回覆
有冇諗過做返CD rom

有

唔好以為美國搞店之後就算。
仲有英國、歐洲等地 都要繼續推動！

屌 又係阿sir

啊sir 乜咁早，唔洗行必咩

屌那星，又係睇完先知係鳩蛇

Good analysis, sir !

同意

其實好多人都唔知政治點玩

不過無計 之前香港環境不嬲都政治冷感

睇親你d post都笑到仆街

Sir this way

We are noticing a growing tend of discriminatory posts and comments, attacking blue-ribbon & CCP supporters such as LeBron James and HK Evil Police.

While your anger is justifiable, the use of anti-Black racist, homophobic, and sexist comments will turn many Western pro-HK democracy supporters against us.

Please be mindful of your language in these discussions and how fifty-cents can twist your words against us.

我們注意到，越來越多的歧視性帖子和評論，攻擊藍帶和中共支援者，如勒布朗詹姆斯和香港邪惡員警。 雖然你的憤怒是有道理的，但使用反黑人的種族主義、仇視同性戀和性別歧視的言論，將使許多支援香港的民主支援者反對我們。 請注意您在這些討論中的語言，以及五十美分如何扭曲你的話來對付我們。

其實鳩 sir = 謝 sir

唔使諗得咁複雜，民主制度下，總統唔左右議員投票好基本姐，要諗得複雜，可能眾議院通過要嚟嚇支那西，參議唔通過又得，最緊要通過咗美國有無著數

屌我都係

喂sorly蛇

Yes Sir!

Push

Yes sir, thank you sir!

就係等緊呢張圖

push

請你篤灰sir

啱呀！民主國家就有咁嘅好處，冇人可以－言堂，唔同部門又可以互相牽引同牽制。

Sir, 俾心機搜集d黑材料篤灰
好快有得去美國

所有拉過義士嘅差佬、重判義士嘅法官，都要通報美國，納入制裁名單！

驅逐共黨，光復香港
多謝各位議員
香港人加油
五大訴求缺一不可

一直以為香港警渣唔識邊個特朗普

阿sir食咗早餐未

多謝鳩sir!

Good morning 鳩sir

你點知的？

Liberate HK

Good morning Sir! Yes Sir!

鳩Sir警司 點會無國際視野

阿sir成日朝早出分析po,係咪未有野做住？

係, 美國歷史打每場仗, 都唔係day 1就出兵
成個戰略部署有好多人參與, 總統只係最後say yes or no
唔敢講Trump係幫香港, 但香港絕對係佢手上一隻好牌

thankyou sir

拉一拉

推！！！！

推po一流
thank you

Yes sir！

Morning Sir!

陳雲一早同侵deal好佈晒局
小心風向狗帶人講加獨

個個都淨係想要quick take
快食文化

返入波台啦

十幾頁都係咁洗版好煩

Good morning Sir!

有沒有辦法叫哂白警出手？

831

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

快手

光復香港，驅逐共黨
大家手足們守好國際線...好岩

Thank you sir!

黑警死全家

up

幾時篤灰，拎大丁100萬啦

good evening sir

入黎就係睇圖

對抗警暴嘅香港人，拎啲勇氣出黎對抗制度暴力！

Morning Sir! Goodbye Sir!

鳩蛇撈埋美國政治

Goten Morgan sir!

鳩sir

Good Morning, 鳩 Sir

怕唔怕國安,sir

sir

點解侵侵要幫香港

樓主, 我屌你老母死黑警

任你up，點都好，唔可以淨係靠美國

Yes sir!
我屌你老母
唔該

光復香港，時代革命！

yes sir
講得幾好

咁我篇野都冇咩差姐

認真PO俾人笑

但你係狗，唔可信，淨係識打細佬，女女女細路女殺人棄屍，講大話唔眨眼，係惡魔

陳雲真心勁

見trump同刁大大傾掂數就屌晒鬼

Good Morning Sir
你驚唔驚成為被清算既一員

好撚煩on99咁

鳩蛇食咗早餐未

yes, we need bipartisan support.

你
點
知
的
？

鳩蛇開始同燒山差唔多
9UP, 燈

同亂報軍情+亂吹勝風

鳩sir 想升職就篤灰啦

鳩蛇一定好多料爆 快棄暗投明啦 清算日到時你都沒得走呀

Yes Sir
Thank you Sir

鳩sir你呢篇又講得幾好

準備定篤灰名單同黑材料自救好過啦
講啲事後孔明既野有鬼用咩
你估狗隊會走得甩咩？

我都唔係警察

法案開始有人提出 5毛：唔好咁老定

議員開始找支持 5毛：唔好咁老定

兩黨大佬出晒聲支持 5毛：唔好咁老定

議長都講明夠票過 5毛：唔好咁老定

聽證會支持通過 5毛：唔好咁老定

眾議院無反對下通過 5毛：唔好咁老定

------------
若干月後
-------------

各大賣港賊跳船做晒污點證人 5毛：唔好咁老定

清楚！Sir！

驅逐共黨！

唔好再笑鳩硬sir啦
佢出post都好正常

btw 你點影的

玩定英、澳、加人權法戰線

人民英雄
篤灰中嘅佼佼者

我一直都講緊香港人話
有班人搞鳩我，我根本不是警察

係一支強心針
但要KEEP住個勢
唔好掉以輕心
香港人! 反抗!

Thank you sir !

Good morning sir!

明嘅明嘅

Yes Sir! Btw 仲咩咒自己

參議院 難搞。。。

你點影

吖sir好嘢

參議院絕對有機會撻q， 共產黨已經搵緊人做嘢去遊說美國議員

的確係
中共出緊招

其實鳩sir係警犬總部個看更 大家唔好追擊佢了

Twitter 文宣做嘢，機會只得一次

做乜講緊人權法變咗good morning sir
快啲研究吓點樣令人權法大比數通過啦

其實係 所以大家以後唔好叫trump free hong kong
佢係美國總統佢唔可以咁樣take side
班民主黨會落唔到台

鳩硬蛇果然身在曹營心在漢

唔想比鳩sir指撚住黎笑

鳩蛇係咪振美蛇

呀sir，你屋企人有冇事

繼續努力

鳩蛇真實身份=謝蛇

點

即係依家魔警帶風向P牌冇推Post能力

開始參議院戰線喇

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

你點影的？

屌你好認真咁睇篇文 冇睇user name

無留意個username 添

咁你點影的

trump is a friend of mine

Hongkongers are friends of yours.

雖然你點影的
但講得唔錯

鳩蛇又係到搞事

巴打心水清

係喎，睇留言先發現係鳩sir

Roger sir
p.s. 真係講得有道理，全世界同我dl Twitter

唔好意思，太好玩

今次o係邊個角度睇出的